究竟d毒撚點溝到女！？

街上見到唔少樣毒既男仔，拖住個正常什至幾靚既女
究竟d毒撚點吸引到條女同佢一齊？
靠老實可靠真誠？

靠錢

你做過毒L就自然會識架啦

其實係D女主動溝班毒撚

因為啲毒撚普遍對女朋友都好專一
好錫佢地 將女朋友視為自己所有
永遠都覺得女朋友係最好 冇人能及
咩都盡量滿足佢地 見到女朋友開心
傻傻毒撚就會好開心
只樣此毒撚樣正常其實都好吸引人
（好似係）
利申 有個毒撚男友 份人雖然好悶 但好俾到安全感我

毒撚係溝唔到女
有女嘅毒撚應該係條女溝佢

我都係毒男 外表同講野都毒毒下
係咪要做返d符合自己氣質既野 先好？
認真，老實，呆下呆下 .....

我都覺得係 ...

我未試過唔係毒L

$$$

認真 老實就梗咖啦
咁又唔好呆下呆下
係人面前俾返少少自信
比如係同人講嘢最起碼要有眼神接觸
同肯聽人講（女人最鍾意人地了解自己）
講嘢毒毒下正常 溝通到就得
唔好強行改變自己
到時搞到自己唔自然仲衰

Ptgf

利申:聽人講

全部都係G 明未

毒撚都冇人要

我覺得班女最多都係溝偽毒 好似好少溝正毒喎

我真係試過2 次比女溝
一次中學，一次廿幾
不過2個都冇feel
不過我係真劇毒，只不過會偽裝自己，但近來開始覺得好累，唔想再管理表情/扮開朗扮social

講得幾好

有幾奇
公司啲劇毒全部結哂婚

真係有自信果d已經唔叫毒撚

起碼大方d都好
我發覺自己都係成日眼神閃左去第2 度好似身有屎咁 其實咁自卑，女仔都唔會信你啦

做左兵毒

最慘係性格毒但外表比人話mk
仲要mk得黎唔靚仔根本冇女鍾意

因為只係你覺得人地係毒撚

做咩咁話我
我都知我自己毒

哂恩愛

其實係
我狗眼看人低

家姐細妹
ptgf

俾返少少自信姐 少少就夠 做返個正常人
係啊 啲女見你閃閃縮縮咁都唔想同你講啦
（離少少題）我覺得依個世界上有兩大種毒撚
一種係令人厭惡嘅毒撚
一種係令人好奇嘅毒撚
我都唔知點講 有冇人同我一樣咁諗

冇啊 唔撚識佢啊

agger

靚仔毒撚係我係我

點先可以做到令人好奇

兵嚟㗎咋

做左廿年毒撚
成日比人話最忌(ry
其實依句野真係教壞唒D毒撚
明明毒撚都可以有自信咁去做自己想做既事
點知差距就係踏出去既一步
未行出門口已經比人屌死左

姐係內向型毒撚>外向型毒撚啦

樓主喺咪黃埔魔法雞排

你老味堅係，公司有個又甩髮又寒背又著tshirt攝牛仔褲著行山鞋嘅劇毒，估唔到已經結婚仲有個仔 唯一同毒撚唔同嘅係佢皮膚好睇唔出30幾，開頭仲以為佢咁大個仔除左老母之外就未掂過其他女性

有咩? 幾時有

係
依啲傾傾下計會突然彈句「我老婆乜乜乜...」
哇你都咪話唔嚇死
唔知仲以為係一世獨身兼做裙腳仔既可憐蟲

生活有趣

唔通好似樓主咁唔識字就好咩
什麼同甚麼通用
但甚至一定用甚
人蠢係冇得醫既

毒撚樣而溝到女既應該都係有過人之處
一眼望落去真係唔會揀
但識落風趣幽默轉數快 連男人都被佢吸引（利申非gay）